# Bakalaura_darbs_201rdb397



## Getting started

Bakalaura darba ietvaros bija realizēts API, WEB un mobīla aplikācija.

WEB atrodas - WEB zarā 
API atrodas - API zarā
Mobila lietotne atrodas - master zarā